下兄速入，有緊要事

你係咪係德國比特工拉左，好擔心你，國安法全球通用
PS: 國安同志唔該幫佢洗牙，臭死人